18區一齊散步

唔使遊行啦
我地街坊
應該搵一日
一齊出嚟
落樓下散步
到時全部街坊
一齊聯誼下！

18區街坊散步日